口罩工廠個facebook無左?

做咩事?

工聯會開 你話呢 資料收集完 咪收皮

好地地無事、但係藍絲有份開嘅廠